換電鋪推介

尖沙咀PERFECT FIX
員工態度幾好 預先Whatsapp你問情況
老實 拎新電池比你過目先換
同埋幾快手

睇到粒電好唔好?

可以肯定佢唔會換舊電比你
上次中過旺角H字鋪 伏

3個月保養
留名睇我半年後有冇update

3個月報到
無問題

幾錢，咩機

上佢個網有得睇報價

24/05/2020
The battery is dead.

用6個月？就dead？

Yes